係香港地要搵隻英短貓仔真係好難

搵極都搵唔到

樓主係肥西陳怡打手

敬祝樓主死全家斷子絕孫不得好死

必定應驗

樓上係咪有傻閪陳怡打手扮唔係陳怡打手?

陳怡打手你老母做雞湊大你

推

買

有無推介

港短都好可愛

你養囉